金剛Crew條新新片睇到眼濕濕

會唔會太高質

好過captv果個
果個太流於表面

Anyway69上街

同樣係一丁目系列，《十年》伍嘉良監製，短片《砧板上》

豪哥講英文 同 花樣年華bgm已經笑左

腎仔同豪哥哥真係好正

第時就係咁

好掛住以前嘅Captv

其實呢條都有captv既味道呀

噴屎真係笑左

真係有返以前captv味道

以前既captv 豪哥腎仔

上星期仲抽緊歐聯同保險佬水
今個星期咁認真

腎仔豪哥啲片，大家係睇嘅時候會思考，唔似captv 嗰條畫公仔畫出腸不過，兩條都好睇

好屈機
段片表達手法有趣得嚟又講中哂d重點

豪哥腎仔

狗公討論區 自發派傳單

你咪報警囉 嘈乜鳩

佢只係拎啲動物呢代替成件事咋喎
咁就代表唔表面 咁就好高質？
條片係ok嘅 但係呢啲隱喻其實都係比明成件事嘅人先會明 但係如果你明成件事嘅話 佢講嘅嘢又只係平鋪直敘 同有啲對話嫌太長太譖囉

問題係個制到

顯得captv真係好撚垃圾

狼可以點老虎做嘢

睇到流馬尿

好撚高質！！

推

呢條片咪又係畫出腸

5.8K views, 1.1k likes

再推

最後一戰
仲要比較
咩心態？

原來都有人會睇 高質

以為隻鵝會出場

本身呢班人係captv, 而家captv已經唔好睇了

佢地真係幾高質
由以前captv 條問題係個掣到
到依家

睇返captv 轉左人之後on99咁

但係captv 條盟主終國片真係唔差呀今次

是但啦肯拍已經好好

要提番對岸3次要求森林傾一次恒移交方案但狼指示港虎唔好理

Up

Push

完美反駁個班話小市民唔會有事既講法
不過個豬肉佬啲演技真係麻麻地

轉左人之後就無再follow了

屌好撚好睇
一齊六九逆轉支共陰謀

小市民會因為回血劍嘅過程而遭殃
拍得勁好

響有人仲撐緊達哥唔表態係理性嘅時候,
好難得有人表態

In 金剛crew we trust

Btw豪哥幫mind blown張gif配音真係笑撚左

仲有花樣年華bgm

佢地真係好高質
由佢地做captv轉到金剛crew都好鍾意佢地

豪哥佢地不嬲高質開
好touching

咁佢地先真係captv

出少句聲當幫忙啦
我根本無意分化
係到屈乜鳩野

重有當年果條班馬阿天，又係高質到喊

呢條都好正
希望香港有good ending啦

大家都係出一分力姐

好掛住阿天

狗公討論區